攪生意仔一年純利要幾多先算合格？

我知唔同生意有唔同成本多資產嘅可能好耐都未回到本又有週期性因素影響

不過我想知預期每年最少純利大約幾多先會令你劈炮去攪？

真實：連積蓄，令你仍然生存的金額
預期：搵得返你人工七，八成

生意仔？如果係實業，外面既集團式經營打你唔死，你唔洗蝕錢已經合格

炒賣/金融/偷/呃/捌/騙
無人工二，三十倍都算失敗

起碼要高過你本身嘅人工啦

唔蝕

>= $1

咁保守？

好似有少少特色餐廳仔 eg之前專賣肉餅果間 工廈開間party room
炒賣過人工一百倍都試過 但要好多年時間而且人愈大愈無信心咁等

餐廳仔
小食店
呢類呢？

一年半回本，計到數就去馬

鋪租吃人

好認真諗緊

建議用最差情況去諗
不要用最好情況

好多野冇可能發生，都會發生